Title: Brachythecium delicatulum Flow.
Description: Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.
Image: https://source.unsplash.com/random/?yellow
Date: 20/10/2020
Keywords: web
Category: Bytecard
Author: Devbug
Tags: blog
Published: true
Background: #cf4ec0
Color: #947c62
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus. Duo Reges: constructio interrete. Et si turpitudinem fugimus in statu et motu corporis, quid est cur pulchritudinem non sequamur? Praeteritis, inquit, gaudeo. Ita graviter et severe voluptatem secrevit a bono. Hoc sic expositum dissimile est superiori. 

Ergo hoc quidem apparet, nos ad agendum esse natos. Sed vos squalidius, illorum vides quam niteat oratio. Restinguet citius, si ardentem acceperit. Sumenda potius quam expetenda. Quis animo aequo videt eum, quem inpure ac flagitiose putet vivere? Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam. Sextilio Rufo, cum is rem ad amicos ita deferret, se esse heredem Q. Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. Quibusnam praeteritis? 

Ergo in gubernando nihil, in officio plurimum interest, quo in genere peccetur. Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? Sed quia studebat laudi et dignitati, multum in virtute processerat. Quamquam id quidem licebit iis existimare, qui legerint. De hominibus dici non necesse est. Illa videamus, quae a te de amicitia dicta sunt. 

Quis est tam dissimile homini. Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Non semper, inquam; Nisi autem rerum natura perspecta erit, nullo modo poterimus sensuum iudicia defendere. Hoc loco tenere se Triarius non potuit. Graece donan, Latine voluptatem vocant. 


	Recte dicis;
	Erit enim instructus ad mortem contemnendam, ad exilium, ad ipsum etiam dolorem.
	Explanetur igitur.
	Sed potestne rerum maior esse dissensio?
	Quis negat?
	Vide igitur ne non debeas verbis nostris uti, sententiis tuis.



Negabat igitur ullam esse artem, quae ipsa a se proficisceretur; An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod. Illis videtur, qui illud non dubitant bonum dicere -; Ut in voluptate sit, qui epuletur, in dolore, qui torqueatur. Cur post Tarentum ad Archytam? Negat esse eam, inquit, propter se expetendam. Eam stabilem appellas. Sed id ne cogitari quidem potest quale sit, ut non repugnet ipsum sibi. Omnia peccata paria dicitis. Profectus in exilium Tubulus statim nec respondere ausus; Nam ista vestra: Si gravis, brevis; 


	Obsecro, inquit, Torquate, haec dicit Epicurus?
	Portenta haec esse dicit, neque ea ratione ullo modo posse vivi;
	Virtutibus igitur rectissime mihi videris et ad consuetudinem nostrae orationis vitia posuisse contraria.
	Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere.




	Quare conare, quaeso.
	Idemne, quod iucunde?
	Erat enim Polemonis.
	Non est ista, inquam, Piso, magna dissensio.
	Quid enim?
	Si enim ad populum me vocas, eum.



Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior. Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam. Mihi enim erit isdem istis fortasse iam utendum. Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. Ita redarguitur ipse a sese, convincunturque scripta eius probitate ipsius ac moribus. Aut unde est hoc contritum vetustate proverbium: quicum in tenebris? Qui convenit? Quae hic rei publicae vulnera inponebat, eadem ille sanabat. Is es profecto tu. Quae cum dixisset, finem ille. 


	Sed ego in hoc resisto;
	Nam, ut sint illa vendibiliora, haec uberiora certe sunt.
	Quod autem principium officii quaerunt, melius quam Pyrrho;
	Post enim Chrysippum eum non sane est disputatum.
	Primum divisit ineleganter;
	De ingenio eius in his disputationibus, non de moribus quaeritur.



Nihilo magis. Graece donan, Latine voluptatem vocant. Sextilio Rufo, cum is rem ad amicos ita deferret, se esse heredem Q. Itaque in rebus minime obscuris non multus est apud eos disserendi labor. Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas. Nihil acciderat ei, quod nollet, nisi quod anulum, quo delectabatur, in mari abiecerat. Ecce aliud simile dissimile. Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. 


Nam prius a se poterit quisque discedere quam appetitum
earum rerum, quae sibi conducant, amittere.

Quod autem magnum dolorem brevem, longinquum levem esse
dicitis, id non intellego quale sit.




	Qui autem esse poteris, nisi te amor ipse ceperit?




Theophrastus mediocriterne delectat, cum tractat locos ab
Aristotele ante tractatos?

Quid tibi, Torquate, quid huic Triario litterae, quid
historiae cognitioque rerum, quid poetarum evolutio, quid
tanta tot versuum memoria voluptatis affert?



At, illa, ut vobis placet, partem quandam tuetur, reliquam deserit. Habent enim et bene longam et satis litigiosam disputationem. Etiam beatissimum? Sin autem eos non probabat, quid attinuit cum iis, quibuscum re concinebat, verbis discrepare? Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est? Sic igitur in homine perfectio ista in eo potissimum, quod est optimum, id est in virtute, laudatur. 


	Sed tu, ut dignum est tua erga me et philosophiam voluntate ab adolescentulo suscepta, fac ut Metrodori tueare liberos.




	Habent enim et bene longam et satis litigiosam disputationem.
	Itaque hoc frequenter dici solet a vobis, non intellegere nos, quam dicat Epicurus voluptatem.



Ad eos igitur converte te, quaeso. Sed erat aequius Triarium aliquid de dissensione nostra iudicare. At tu eadem ista dic in iudicio aut, si coronam times, dic in senatu. Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis? An vero displicuit ea, quae tributa est animi virtutibus tanta praestantia? An dolor longissimus quisque miserrimus, voluptatem non optabiliorem diuturnitas facit? 


	Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias;
	Quod non subducta utilitatis ratione effici solet, sed ipsum a se oritur et sua sponte nascitur.
	Earum etiam rerum, quas terra gignit, educatio quaedam et perfectio est non dissimilis animantium.



Quid censes in Latino fore? Quae sequuntur igitur? Ita prorsus, inquam; Quae duo sunt, unum facit. An quod ita callida est, ut optime possit architectari voluptates? Unum nescio, quo modo possit, si luxuriosus sit, finitas cupiditates habere. Quo igitur, inquit, modo? Quantam rem agas, ut Circeis qui habitet totum hunc mundum suum municipium esse existimet? Cuius ad naturam apta ratio vera illa et summa lex a philosophis dicitur. Tum ille timide vel potius verecunde: Facio, inquit. Si stante, hoc natura videlicet vult, salvam esse se, quod concedimus; Iam in altera philosophiae parte. 


